煲底要人 大家中環入

煲底要人幫手！

大家盡量出

推

中環站K出口 大會堂
係最近嘅一條路

幫推，人已在外圍。

悼文：他跟她，致香港人的希望。